{
  "settings": "設定",
  "theme": "主題",
  "show message word count": "顯示消息的字數",
  "show message token count": "顯示消息的 token 數量",
  "show message token usage": "顯示消息的 token 消耗",
  "show model name": "顯示模型名稱",
  "show message timestamp": "顯示消息的時間戳",
  "proxy": "代理",
  "reset": "重設",
  "api host": "API 域名",
  "model": "模型",
  "api key": "API 金鑰",
  "token": "Token",
  "max tokens in context": "上下文的Token上限",
  "max tokens to generate": "產生答案的Token上限",
  "cancel": "取消",
  "export": "導出",
  "save": "儲存",
  "chat": "對話",
  "new chat": "新對話",
  "send": "傳送",
  "[Enter] send, [Shift+Enter] line break, [Ctrl+Enter] send without generating": "[Enter] 傳送、[Shift＋Enter] 換行、[Ctrl＋Enter] 傳送但不產生",
  "version": "版本",
  "rename": "改名",
  "name": "名稱",
  "clean": "清除",
  "delete confirmation": "此動作將永久刪除 {{sessionName}} 的內容。您確定要繼續嗎？",
  "clean it up": "清理",
  "copy": "複製",
  "edit": "編輯",
  "quote": "引用",
  "delete": "刪除",
  "user": "使用者",
  "system": "系統",
  "assistant": "助理",
  "Prompt": "提示",
  "copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
  "language": "語言",
  "stop generating": "停止產生",
  "regenerate": "重新產生",
  "font size changed, effective after next launch": "字體大小已改變，將在下次啟動時生效",
  "star": "星標",
  "unstar": "取消星標",
  "About": "關於",
  "About Chatbox": "版本資訊",
  "close": "關閉",
  "about-slogan": "使用 AI 提升效能，工作學習的最佳搭檔",
  "about-introduction": "一個簡約強大的 AI 桌面客戶端，支援全球最先進的多款大型語言模型，讓前沿的人工智能技術成為易於使用的生產力工具。",
  "Auther Message": "「剛開始我只是想開發一個方便自己使用的小工具，沒想到會有那麼多人喜歡它！如果你願意支持我的開發工作，可以適當進行捐贈，非常感謝。」",
  "Donate": "捐贈",
  "Or become a sponsor": "或成為贊助商",
  "Check Update": "檢查更新",
  "Update Available": "更新可用",
  "Homepage": "首頁",
  "Feedback": "建議回饋",
  "Roadmap": "未來規劃",
  "FAQs": "常見問題",
  "Changelog": "變更紀錄",
  "temperature": "嚴謹與想像(Temperature)",
  "meticulous": "嚴謹細緻",
  "creative": "想像發散",
  "Special thanks to the following sponsors:": "特別感謝以下贊助商：",
  "Coming soon": "請耐心等待喔",
  "Azure API Key": "密鑰",
  "Azure Deployment Name": "模型部署名稱",
  "Azure Endpoint": "Azure API 端點",
  "Font Size": "字型大小",
  "AI Model Provider": "AI 模型提供者",
  "ChatGLM-6B URL Helper": "支援開源模型 <1>ChatGLM-6B</1> 的 <0>API 介面</0>",
  "ChatGLM-6B Warnning for Chatbox-Web": "您似乎正在使用 Chatbox 網頁版本，可能與 ChatGLM-6B 存在跨域等網路問題。建議下載 Chatbox 客戶端以避免潛在問題",
  "premium": "高級版",
  "AI Settings": "AI 設定",
  "Display Settings": "顯示設定",
  "Premium Activation": "高級版啟用",
  "Premium License Key": "高級版授權密鑰",
  "Get License": "获取License",
  "Retrieve License": "找回License",
  "Activate License": "啟用License",
  "Deactivate": "停用激活",
  "display": "顯示",
  "Premium License Activated": "高級版已啟用",
  "Activating...": "啟用中...",
  "Manage License and Devices": "管理License與設備",
  "Copilot Name": "搭檔名稱",
  "My Assistant": "小助手",
  "Copilot Prompt": "人物設定（Prompt）",
  "Copilot Prompt Demo": "你是一個翻譯員，你的工作是翻譯中文到英文",
  "cannot be empty": "不能為空",
  "Share with Chatbox": "與Chatbox分享",
  "Copilot Avatar URL": "搭檔頭像鏈接",
  "Unlock Copilot Avatar by Upgrading to Premium Edition": "升級到高級版後解鎖搭檔頭像",
  "My Copilots": "我的搭檔",
  "Chatbox Featured": "Chatbox精選",
  "Create New Copilot": "創建新的AI搭檔",
  "You are already a Premium user": "你已經是高級版用戶",
  "pre-sale discount": "預售折扣",
  "lifetime license": "終身授權",
  "Setting the avatar for Copilot": "設置 Copilot 搭檔的頭像",
  "Full-text search of chat history (coming soon)": "全文搜索聊天記錄（敬請期待）",
  "Web browsing (coming soon)": "聯網回答 Web browsing（敬請期待）",
  "Can be activated on up to 5 devices": "最多可啟動5台設備",
  "Access to all future premium feature updates": "享受未來所有專業功能的更新",
  "Support for ChatBox development": "支持ChatBox的開發",
  "License Activated": "License 已啟用",
  "Easy Access": "輕鬆訪問",
  "Chatbox AI offers a user-friendly AI solution to help you enhance productivity": "Chatbox AI 的目標是讓更多人體驗到 AI 帶來的工作效率提升，您只需支付相應的成本價格以應對模型的成本費用",
  "Smartest AI-Powered Services for Rapid Access": "最智能的 AI 服務，快速訪問",
  "Vision, Drawing, File Understanding and more": "視覺、繪圖、文件理解等",
  "Hassle-free setup": "免去繁瑣技術問題的困擾",
  "Ideal for work and study": "適用於辦公與學習場景",
  "Auto": "自動化",
  "unknown error tips": "不明錯誤。請檢查 AI 設定和帳戶狀況，或者<0>點擊這裡查看常見問題文件</0>。",
  "network error tips": "網路錯誤。請檢查目前的網路狀態，以及與 {{host}} 的連接情況。",
  "network proxy error tips": "因为你設置了代理位址{{proxy}}，請檢查代理伺服器是否正常運作，或者考慮在設定中刪除代理位址。",
  "api error tips": "遇到了來自 {{aiProvider}} 的錯誤，一般是由錯誤設定或帳戶問題引起的。請檢查 AI 設定和帳戶狀況，或者<0>點擊這裡查看常見問題文件</0>。",
  "Clear Conversation List": "清理對話列表",
  "Keep only the Top N Conversations in List and Permanently Delete the Rest": "僅保留最前面的<0>{{n}}</0>條對話紀錄，永久刪除其他對話紀錄",
  "Reset to Default": "重置為預設值",
  "Edit default assistant avatar": "編輯預設助理頭像",
  "Edit user avatar": "編輯用戶頭像",
  "Default Prompt for New Conversation": "新對話的預設提示",
  "Specific model settings": "具體模型設置",
  "Current conversation configured with specific model settings": "當前的對話配置了特定模型設置",
  "The Image Creator plugin has been activated for the current conversation": "當前對話啟動了 Image Creator 插件",
  "Conversation Settings": "對話設定",
  "Description": "描述",
  "Key Combination": "按鍵",
  "Toggle": "開關",
  "Show/Hide the Application Window": "顯示/隱藏應用程式視窗",
  "Navigate to the Next Conversation": "跳轉到下一個聊天對話",
  "Navigate to the Previous Conversation": "跳轉到上一個聊天對話",
  "Navigate to the Specific Conversation": "跳轉到第N個聊天對話",
  "any number key": "任一數字鍵",
  "Create a New Conversation": "創建新的聊天對話",
  "Focus on the Input Box": "聚焦到輸入框",
  "Send": "發送",
  "Insert a New Line into the Input Box": "在輸入框中插入新行",
  "Send Without Generating Response": "發送但不產生回答",
  "Enter": "回車",
  "Keyboard Shortcuts": "鍵盤快捷鍵",
  "Max Message Count in Context": "上下文中的訊息數量上限",
  "No Limit": "無限制",
  "View More Plans": "瀏覽更多方案",
  "Custom Model": "自訂模型",
  "Custom Model Name": "自訂模型名",
  "advanced": "其他",
  "Network Proxy": "網路代理",
  "Proxy Address": "代理位址",
  "not available in browser": "此功能在瀏覽器中無法使用，請下載桌面應用程式以獲取全部功能。",
  "Data Backup and Restore": "資料備份與恢復",
  "Chat History": "聊天紀錄",
  "API KEY & License": "API KEY & License",
  "Data Backup": "資料備份",
  "Data Restore": "資料恢復",
  "Export Selected Data": "匯出選取的資料",
  "Import and Restore": "匯入與恢復",
  "Upon import, changes will take effect immediately and existing data will be overwritten": "匯入後將直接生效，原有資料將會被覆蓋",
  "Import failed, unsupported data format": "匯入失敗，不支持的資料格式",
  "Search": "搜尋",
  "Search in Current Conversation": "搜尋當前對話",
  "Search All Conversations": "搜尋所有對話",
  "Type a command or search": "輸入指令或搜索",
  "Show/Hide the Search Dialog": "顯示/隱藏搜索對話框",
  "Navigate to the Previous Option (in search dialog)": "導航到上一選項（在搜尋對話框中）",
  "Navigate to the Next Option (in search dialog)": "導航到下一選項（在搜尋對話框中）",
  "Select the Current Option (in search dialog)": "選擇當前選項（在搜尋對話框中）",
  "No results found": "未找到任何結果",
  "Follow me on Twitter(X)": "關於我",
  "Reply Again": "重新回覆",
  "Reply Again Below": "在下方重新回覆",
  "ai provider no implemented paint tips": "當前 AI 模型提供方（{{aiProvider}}）暫時不支持繪圖功能，目前僅 Chatbox AI、OpenAI 與 Azure OpenAI 支持該功能，如有需要請<0>開啟設置切換</0> AI 模型提供方",
  "Azure Dall-E Deployment Name": "Dall-E 模型部署名稱",
  "New Images": "新圖片",
  "Number of Images per Reply": "每次回覆的圖片數量",
  "Image Style": "圖片風格",
  "Vivid": "藝術",
  "Natural": "寫實",
  "Image Creator Intro": "Hi！我是 Chatbox Image Creator，圖片製造機。我可以根據你的描述生成精美圖片，只要你能想像得到，我就能創造出來——迷人的風景、生動的角色、App 圖示、或者抽象的構思……\n\n(๑•́ ₃ •̀๑) 呃…我是一個有點自閉的機器人，所以**請直接告訴我你想要圖片的文字描述**，我會集中我所有的像素去實現你的想像。\n\n現在請發揮你的想像力吧！",
  "Create a New Image-Creator Conversation": "創建新的圖片製造機對話",
  "Chatbox AI Image Quota": "Chatbox AI 圖片餘額",
  "Quota Reset": "額度重置",
  "License Expiry": "License 到期",
  "Please wait about 20 seconds": "請等待約 20 秒",
  "Click to view license details and quota usage": "點擊查看 License 詳情與配額使用情況",
  "License Plan Overview": "License 套餐概覽",
  "Generate More Images Below": "於下方生成更多圖片",
  "More Images": "更多圖片",
  "[Ctrl+Enter] Save, [Ctrl+Shift+Enter] Save and Resend": "[Ctrl+Enter] 儲存, [Ctrl+Shift+Enter] 儲存後重發",
  "Save & Resend": "儲存並重發",
  "New Thread": "新話題",
  "Thread History": "歷史話題",
  "Switch": "切換",
  "Continue this Thread": "繼續該話題",
  "Back to Previous": "回到上個話題",
  "Refresh Context, Start a New Thread": "刷新上下文，開始新話題",
  "Export Chat": "導出聊天記錄",
  "Scope": "範圍",
  "Format": "格式",
  "All threads": "所有話題",
  "Current thread": "當前話題",
  "Clear All Messages": "清空所有消息",
  "To access locally deployed model services, please install the Chatbox desktop version": "為訪問本地部署的模型服務，請安裝 Chatbox 的桌面版本",
  "Download": "下載",
  "Spell Check": "拼字檢查",
  "This license key has reached the activation limit, <a>click here</a> to manage license and devices to deactivate old devices.": "此 license 授權密鑰已達到啟用限制，<a>點擊這裡</a>管理授權與設備以停用舊設備。",
  "Type your question here...": "在這裡輸入你的問題...",
  "View historical threads": "查看歷史話題",
  "Customize settings for the current conversation": "為當前對話自定義設置",
  "Enable optional anonymous reporting of crash and event data": "啟用選擇性的匿名崩潰和事件數據上報",
  "Chatbox respects your privacy and only uploads anonymous error data and events when necessary. You can change your preferences at any time in the settings.": "Chatbox 尊重您的隱私，僅在必要時上傳匿名錯誤數據和事件。您可以隨時在設置中更改您的偏好。",
  "Error Reporting": "錯誤上報",
  "An easy-to-use AI client app": "一個簡單易用的 AI 客戶端應用程式",
  "All data is stored locally, ensuring privacy and rapid access": "所有數據都存儲在本地，確保隱私和快速訪問",
  "Supports a variety of advanced AI models": "支持多種先進的 AI 模型",
  "Ideal for both work and educational scenarios": "適用於工作和教育場景",
  "Select and configure an AI model provider": "選擇並配置 AI 模型提供者",
  "Start Setup": "開始設置",
  "License not found, please check your license key": "找不到 License，請檢查您的 License 密鑰",
  "License expired, please check your license key": "License 已過期，請檢查您的 License 密鑰",
  "Attach Image": "附加圖片",
  "Select File": "選擇文件",
  "Your license has expired. Please check your subscription or purchase a new one.": "您的 License 已過期。請檢查您的訂閱或購買新的 License。",
  "You have reached your monthly quota for the {{model}} model. Please <OpenSettingButton>go to Settings</OpenSettingButton> to switch to a different model, view your quota usage, or upgrade your plan.": "您已達到 {{model}} 模型的月配額。請<OpenSettingButton>前往設置</OpenSettingButton>切換到其他模型、查看您的配額使用情況，或升級您的方案。",
  "Your current License (Chatbox AI Lite) does not support the {{model}} model. To use this model, please <OpenMorePlanButton>upgrade</OpenMorePlanButton> to Chatbox AI Pro or a higher-tier package. Alternatively, you can switch to a different model by <OpenSettingButton>accessing the settings</OpenSettingButton>.": "您當前的 License（Chatbox AI Lite）不支持 {{model}} 模型。要使用此模型，請<OpenMorePlanButton>升級</OpenMorePlanButton>到 Chatbox AI Pro 或更高級別的方案。或者，您可以通過<OpenSettingButton>訪問設置</OpenSettingButton>切換到其他模型。",
  "You have selected Chatbox AI as the model provider, but a license key has not been entered yet. Please <OpenSettingButton>click here to open Settings</OpenSettingButton> and enter your license key, or choose a different model provider.": "您已選擇 Chatbox AI 作為模型提供者，但尚未輸入授權密鑰。請<OpenSettingButton>點擊這裡打開設置</OpenSettingButton>並輸入您的授權密鑰，或選擇其他模型提供者。",
  "The license key you entered is invalid. Please check your license key and try again.": "您輸入的授權密鑰無效。請檢查您的授權密鑰並重試。",
  "You have exceeded the rate limit for the Chatbox AI service. Please try again later.": "您已超過 Chatbox AI 服務的速率限制。請稍後重試。",
  "Invalid request parameters detected. Please try again later. Persistent failures may indicate an outdated software version. Consider upgrading to access the latest performance improvements and features.": "檢測到無效的請求參數。請稍後重試。持續的失敗可能表明您的軟件版本過時。考慮升級以獲取最新的性能改進和功能。",
  "Markdown Rendering": "Markdown 渲染",
  "LaTeX Rendering (Requires Markdown)": "LaTeX 渲染（需要 Markdown）",
  "File type not supported. Supported types include txt, md, html, doc, docx, pdf, excel, pptx, csv, and all text-based files, including code files.": "不支持的文件類型。支持的類型包括 txt、md、html、doc、docx、pdf、excel、pptx、csv 和所有基於文本的文件，包括代碼文件。",
  "The file you sent has expired. To protect your privacy, all file-related cache data has been cleared. You need to create a new conversation or refresh the context, and then send the file again.": "您發送的文件已過期。為了保護您的隱私，所有與文件相關的緩存數據已被清除。您需要創建一個新對話或刷新上下文，然後重新發送文件。",
  "The cache data for the file was not found. Please create a new conversation or refresh the context, and then send the file again.": "未找到文件的緩存數據。請創建一個新對話或刷新上下文，然後重新發送文件。",
  "The file size exceeds the limit of 50MB. Please reduce the file size and try again.": "文件大小超過 50MB 的限制。請減小文件大小並重試。",
  "Reading file...": "讀取文件中...",
  "Expand": "展開",
  "Collapse": "收起",
  "Instruction (System Prompt)": "指令（系統提示）",
  "Reset to Global Settings": "重置為全局設置",
  "Model Provider": "模型提供方",
  "Untitled": "未命名",
  "Add Custom Provider": "添加自定義提供方",
  "Here you can add and manage various custom model providers. As long as the provider's API is compatible with the selected API mode, you can seamlessly connect and use it within Chatbox.": "在這裡，您可以添加和管理各種自定義模型提供方。只要提供方的 API 與所選的 API 模式兼容，您就可以在 Chatbox 中無縫連接和使用它。",
  "Please note that as a client tool, Chatbox cannot guarantee the quality of service and data privacy of the model providers. If you are looking for a stable, reliable, and privacy-protecting model service, consider <a>Chatbox AI</a>.": "請注意，作為客戶端工具，Chatbox 不能保證模型提供方的服務質量和數據隱私。如果您正在尋找穩定、可靠且保護隱私的模型服務，請考慮使用<a>Chatbox AI</a>。",
  "API Mode": "API 模式",
  "OpenAI API Compatible": "OpenAI API 兼容",
  "api path": "API 路徑",
  "Follow System": "跟隨系統",
  "Light Mode": "淺色模式",
  "Dark Mode": "深色模式",
  "Please ensure that the Remote Ollama Service is able to connect remotely. For more details, refer to <a>this tutorial</a>.": "請確保遠程 Ollama 服務能夠遠程連接。有關更多詳情，請參閱<a>此教程</a>。",
  "Inject default metadata": "注入默認元數據",
  "e.g., Model Name, Current Date": "例如，模型名稱、當前日期",
  "Preview": "預覽",
  "Refresh": "刷新",
  "Auto-preview artifacts": "自動預覽生成內容(Artifacts)",
  "Automatically render generated artifacts (e.g., HTML with CSS, JS, Tailwind)": "自動渲染生成的內容（例如，帶有 CSS、JS、Tailwind 的 HTML）",
  "Mermaid Diagrams & Charts Rendering": "Mermaid 圖表與圖表渲染",
  "Delete Current Session": "刪除當前會話",
  "Launch at system startup": "開機自啟動",
  "Show in Thread List": "在話題列表中顯示",
  "Continue this thread": "繼續該話題",
  "Confirm deletion?": "確認刪除？",
  "Auto-Generate Chat Titles": "自動生成聊天標題",
  "Improve Network Compatibility": "改善網路相容性",
  "Use proxy to resolve CORS and other network issues": "使用代理解決 CORS 和其他網路問題",
  "Show all ({{x}})": "顯示全部 ({{x}})",
  "Auto-collapse code blocks": "自動收起代碼塊",
  "Chatbox AI Standard Model Quota": "Chatbox AI 標準模型配額",
  "Chatbox AI Advanced Model Quota": "Chatbox AI 高級模型配額",
  "The current model {{model}} does not support sending links. Currently supported models: Chatbox AI models.": "當前模型 {{model}} 不支持發送鏈接。目前支持的模型：Chatbox AI 模型。",
  "The current model {{model}} does not support sending links.": "當前模型 {{model}} 不支持發送鏈接。",
  "Loading webpage...": "加載網頁中...",
  "Attach Link": "添加鏈接",
  "submit": "提交",
  "The {{model}} API does not support files. Please use <LinkToAdvancedFileProcessing>Chatbox AI models</LinkToAdvancedFileProcessing> instead, or download <LinkToHomePage>the desktop app</LinkToHomePage> for local processing.": "{{model}} API 不支持文件。請使用 <LinkToAdvancedFileProcessing>Chatbox AI 模型</LinkToAdvancedFileProcessing>，或下載 <LinkToHomePage>桌面版應用</LinkToHomePage>來實現本地處理。",
  "The {{model}} API does not support files. Please download <LinkToHomePage>the desktop app</LinkToHomePage> for local processing.": "{{model}} API 不支持文件。請下載 <LinkToHomePage>桌面版應用</LinkToHomePage>來實現本地處理。",
  "Local Mode": "本地模式",
  "Advanced Mode": "高級模式",
  "Due to local processing limitations, <Link>Chatbox AI Service</Link> is recommended for enhanced document processing capabilities and better results.": "由於本地處理能力有限，建議使用 <Link>Chatbox AI 服務</Link>以獲得更強大的文件處理功能和更好的效果。",
  "Due to local processing limitations, <Link>Chatbox AI Service</Link> is recommended to enhance webpage parsing capabilities, especially for dynamic pages.": "由於本地處理能力有限，建議使用 <Link>Chatbox AI 服務</Link>以增強網頁解析能力，特別是動態網頁。",
  "The {{model}} API does not support links. Please use <LinkToAdvancedUrlProcessing>Chatbox AI models</LinkToAdvancedUrlProcessing> instead, or download <LinkToHomePage>the desktop app</LinkToHomePage> for local processing.": "{{model}} API 不支持鏈接。請使用 <LinkToAdvancedUrlProcessing>Chatbox AI 模型</LinkToAdvancedUrlProcessing>，或下載 <LinkToHomePage>桌面版應用</LinkToHomePage>來實現本地處理。",
  "The {{model}} API does not support links. Please download <LinkToHomePage>the desktop app</LinkToHomePage> for local processing.": "{{model}} API 不支持鏈接。請下載 <LinkToHomePage>桌面版應用</LinkToHomePage>來實現本地處理。",
  "The {{model}} API itself does not support sending files. Due to the complexity of file parsing locally, Chatbox only processes text-based files (including code). For additional file formats and enhanced document understanding capabilities, <LinkToAdvancedFileProcessing>Chatbox AI Service</LinkToAdvancedFileProcessing> is recommended.": "{{model}} API 本身不支持發送文件。由於本地文件解析的複雜性，Chatbox 只能處理基於文本的文件（包括代碼）。對於額外的文件格式和增強的文檔理解能力，建議使用 <LinkToAdvancedFileProcessing>Chatbox AI 服務</LinkToAdvancedFileProcessing>。",
  "The {{model}} API itself does not support sending files. Due to the complexity of file parsing locally, Chatbox only processes text-based files (including code).": "{{model}} API 本身不支持發送文件。由於本地文件解析的複雜性，Chatbox 只能處理基於文本的文件（包括代碼）。",
  "An error occurred while processing your request. Please try again later. If this error continues, please send an email to hi@chatboxai.com for support.": "處理您的請求時發生錯誤。請稍後重試。如果此錯誤持續發生，請發送電子郵件至 hi@chatboxai.com 以獲得支持。",
  "An unknown error occurred. Please try again later. If this error continues, please send an email to hi@chatboxai.com for support.": "發生未知錯誤。請稍後重試。如果此錯誤持續發生，請發送電子郵件至 hi@chatboxai.com 以獲得支持。",
  "report": "舉報",
  "Report Content": "舉報內容",
  "Report Content ID": "舉報內容 ID",
  "Report Type": "舉報類型",
  "Harmful or offensive content": "有害或不適當的內容",
  "Misleading information": "誤導信息",
  "Spam or advertising": "垃圾廣告",
  "Violence or dangerous content": "暴力或危險內容",
  "Child-inappropriate content": "兒童不宜內容",
  "Sexual content": "色情內容",
  "Hate speech or harassment": "仇恨言論或騷擾",
  "Other concerns": "其他問題",
  "Details": "詳情",
  "Please describe the content you want to report (Optional)": "請描述您想要舉報的內容（可選）",
  "expand": "展開",
  "Confirm?": "確認嗎？",
  "Move to Conversations": "移動到對話",
  "Web Browsing": "網路瀏覽",
  "Web Browsing...": "網路瀏覽中...",
  "Browsing and retrieving information from the internet.": "正在從互聯網中瀏覽和檢索信息。",
  "Enabled": "已啟用",
  "The {{model}} API itself does not support web browsing. Supported models: <OpenMorePlanButton>Chatbox AI models</OpenMorePlanButton>, {{supported_web_browsing_models}}": "當前模型 {{model}} API 原本不支持網路瀏覽。支持的模型：<OpenMorePlanButton>Chatbox AI models</OpenMorePlanButton>, {{supported_web_browsing_models}}",
  "The {{model}} API itself does not support web browsing. Supported models: {{supported_web_browsing_models}}": "當前模型 {{model}} API 原本不支持網路瀏覽。支持的模型：{{supported_web_browsing_models}}",
  "show first token latency": "顯示首字耗時",
  "Focus on the Input Box and Enter Web Browsing Mode": "聚焦到輸入框並進入網路瀏覽模式",
  "Hotkeys": "快捷鍵",
  "Reset All Hotkeys": "重置所有快捷鍵",
  "Action": "動作",
  "Operations": "操作",
  "Press hotkey": "輸入快捷鍵",
  "Automatic updates": "自動更新",
  "Beta updates": "Beta 更新",
  "Please ensure that the Remote LM Studio Service is able to connect remotely. For more details, refer to <a>this tutorial</a>.": "請確保遠程 LM Studio 服務能夠遠程連接。有關更多詳情，請參閱<a>此教程</a>。",
  "Sorry, the current model {{model}} API itself does not support image understanding. If you need to send images, please switch to another model or use the recommended <OpenMorePlanButton>Chatbox AI Models</OpenMorePlanButton>.": "抱歉，當前模型 {{model}} API 本身不支持圖片理解。如果您需要發送圖片，請切換到其他模型或使用推薦的 <OpenMorePlanButton>Chatbox AI Models</OpenMorePlanButton>。",
  "Sorry, the current model {{model}} API itself does not support image understanding. If you need to send images, please switch to another model.": "抱歉，當前模型 {{model}} API 本身不支持圖片理解。如果您需要發送圖片，請切換到其他模型。",
  "Paste long text as a file": "粘貼長文本為文件",
  "Pasting long text will automatically insert it as a file, keeping chats clean and reducing token usage with prompt caching.": "粘貼長文本時將其作為文件插入，以保持聊天清潔並減少使用提示緩存時的令牌使用量。",
  "None": "無",
  "The {{model}} API doesn't support document understanding. You can use <LinkToAdvancedFileProcessing>Chatbox AI Service</LinkToAdvancedFileProcessing> for cloud-based document analysis, or download <LinkToHomePage>Chatbox Desktop App</LinkToHomePage> for local document analysis.": "當前模型 {{model}} API 不支持文檔理解。您可以使用 <LinkToAdvancedFileProcessing>Chatbox AI 服務</LinkToAdvancedFileProcessing> 進行雲端文檔分析，或下載 <LinkToHomePage>Chatbox 桌面版</LinkToHomePage> 進行本地文檔分析。",
  "The {{model}} API doesn't support document understanding. You can download <LinkToHomePage>Chatbox Desktop App</LinkToHomePage> for local document analysis.": "當前模型 {{model}} API 不支持文檔理解。您可以使用 <LinkToHomePage>Chatbox 桌面版</LinkToHomePage> 進行本地文檔分析。",
  "All major AI models in one subscription": "一個訂閱高速訪問所有主流 AI 模型",
  "or": "或",
  "Use My Own API Key / Local Model": "使用自己的 API Key 或本地模型",
  "Your ChatboxAI subscription already includes access to models from various providers. There's no need to switch providers - you can select different models directly within ChatboxAI. Switching from ChatboxAI to other providers will require their respective API keys. <button>Back to ChatboxAI</button>": "您的 ChatboxAI 訂閱已包含來自各大供應商的模型訪問權限。您可以直接在 ChatboxAI 中選擇不同的模型，無需切換供應商。從 ChatboxAI 切換到其他供應商將需要他們各自的 API 金鑰。<button>返回 ChatboxAI</button>",
  "Connection to {{aiProvider}} failed. This typically occurs due to incorrect configuration or {{aiProvider}} account issues. Please <buttonOpenSettings>check your settings</buttonOpenSettings> and verify your {{aiProvider}} account status, or purchase a <LinkToLicensePricing>Chatbox AI License</LinkToLicensePricing> to unlock all advanced models instantly without any configuration.": "與 {{aiProvider}} 的連接失敗。這通常是由於配置不正確或 {{aiProvider}} 帳戶問題引起的。請<OpenSettingsButton>檢查您的設置</OpenSettingsButton>並驗證您的 {{aiProvider}} 帳戶狀態，或購買<LinkToLicensePricing>Chatbox AI License</LinkToLicensePricing>即可立即解鎖所有高級模型，無需任何配置。",
  "Get better connectivity and stability with the Chatbox desktop application. <a>Download now</a>.": "使用 Chatbox 桌面版獲得更好的連接性和穩定性。<a>立即下載</a>。",
  "Enjoying Chatbox?": "喜歡 Chatbox 嗎？",
  "Your rating on the App Store would help make Chatbox even better!": "您的 App Store 評分將幫助 Chatbox 變得更好！",
  "It only takes a few seconds and helps a lot.": "只需幾秒鐘，並且非常有幫助。",
  "Maybe Later": "稍後再說",
  "Rate Now": "立即評分",
  "Advanced": "高級",
  "extension": "擴展",
  "Web Search": "聯網搜索",
  "Search Provider": "搜索提供商",
  "Tavily API Key": "Tavily API 密鑰",
  "Get API Key": "獲取 API 密鑰",
  "Select Model": "選擇模型",
  "Unsaved settings": "未保存的設置",
  "You have unsaved settings. Are you sure you want to leave?": "您有未保存的設置。確定要離開嗎？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "No search results found. Please use another <OpenExtensionSettingButton>search provider</OpenExtensionSettingButton> or try again later.": "未找到搜索結果。請使用其他<OpenExtensionSettingButton>搜索提供商</OpenExtensionSettingButton>或稍後重試。",
  "You have selected Chatbox AI as the search provider, but a license key has not been entered yet. Please <OpenSettingButton>click here to open Settings</OpenSettingButton> and enter your license key, or choose a different <OpenExtensionSettingButton>search provider</OpenExtensionSettingButton>.": "您已選擇 Chatbox AI 作為搜索提供商，但尚未輸入授權密鑰。請<OpenSettingButton>點擊這裡打開設置</OpenSettingButton>並輸入您的授權密鑰，或選擇其他<OpenExtensionSettingButton>搜索提供商</OpenExtensionSettingButton>。",
  "You have selected Tavily as the search provider, but an API key has not been entered yet. Please <OpenExtensionSettingButton>click here to open Settings</OpenExtensionSettingButton> and enter your API key, or choose a different search provider.": "您已選擇 Tavily 作為搜索提供商，但尚未輸入 API 密鑰。請<OpenExtensionSettingButton>點擊這裡打開設置</OpenExtensionSettingButton>並輸入您的 API 密鑰，或選擇其他搜索提供商。",
  "Email Us": "發送郵件"
}
